Title: das küchenteam
Date: 2011-09-26 12:54
Author: marvin
Category: post
Tags: dresden, holga, photography, rodinal
Slug: das-kuchenteam

Ohne sie hätte uns auf der Hochzeit wirklich etwas gefehlt...einmalig.
Danke Max und Rene.

![img451]({static}/images/6176087446_8e75846b64_b.jpg)

![img455]({static}/images/6176090298_27609bc07b_b.jpg)

![img453]({static}/images/6175560551_b7f90fb538_b.jpg)

![img452]({static}/images/6176088386_e2c5d920e0_b.jpg)

